Johnny Depp自爆自己搞過Angelina Jolie無人講？

點解爆咗成年都仲有新料爆

原來條友周圍搞人老婆
咁真係抵佢收皮

angelina 一般
其餘都ok
deep 仔真識食

無理解錯既話係自己係法庭自爆？所以宜加被要求呈報消息記錄？

What the fuck咁撚癲 depp哥high大左？

有咩問題
男人就係鎖匙
食得多女周圍講係威水
做男人要做 master key
deep 仔逢場作興 屌下女社交下有咩唔講得

marion cotillard

自毀長城本身有輿論幫佢

Marion 係inspection 好撚正

平時講實威威既
但係宜加打官司wo老細
Angelina真係多得佢唔小

inspection
咁睇leonardo應該都食過

Leo:

iPhone自動調英文害我

唔止inception，佢係Batman第3集個造型都好正

但都改變唔到amber heard喺張床度屙屎嘅事實

私下交往有咩問題，明星溝女要同全世界講？

講緊佢自己有公開伴侶同埋人地有老公or男朋友既情況下wo

Btw Brad Pitt又贏

暫時冇講有喎，有就會有講係affair唔係“romantic”

Depp’s exes

last 10 years

Leo 淨係食𡃁模

應該係Leo俾佢食過

食Keira 就真係正喇

太瘦

Johnny depp喎
d女見到都濕晒啦

AJ呢啲淫婦唔意外
但連 keira knightley 都......